舊車仲吸睛過d靚車 跑車

可惜香港越黎越少舊車

吸你老母睛

搶眼
含撚
吸精

舊靚車 跑車呢？

吸精瓶？

新車 = 有錢有得買，跟住返廠搞
舊車 = 有錢都未必有得買 買左都仲要比心機打理

又舊又平個種車好難係街上見到
大部分都劏晒 見一架少一架
反而舊跑車相比起常見好多

好家庭車既感覺

你老母都好我撚吸精

咁薯,不了

咩叫「可惜香港越來越少舊車」，舊就淘汰㗎啦，全世界邊個地方越來越多舊車㗎？

我錦田收埋左架323 有無media想租黎拍

問題係價錢
20萬 你會揀部二手舊車 定部接近/新車？

睇得出段片主角真係愛車之人

吸精

越黎越多新車 唔係最新咪變舊車

Gc8
S2000
Rx7
豬扒
而家睇都仲覺得好撚型。。。。
但搵部高質既貴到甩碌

屌你老母大陸仔

條友講野好撚慢 聽到好辛苦

咗撚柒都攞出黎拍一餐

揾stock 更加冇可能